其實點解中國共產黨咁小氣

小氣成咁